可能係世上最好集運 buy&ship

0929簽收出貨 1004到倉 當日比錢
1005準備發貨 1009都仲未收到
佢地一定係好小心送我件貨所以咁耐
唔介意等得耐既巴打可以試下

USEX要影印身份證on99 狗也不屌

都唔撚俾啦

呢間嘢不停送積分 上次美國集運遲左成個月,最後尾佢送返積分扣完唔洗錢 隔咗幾個月之後佢又送積分畀我, 日本運去香港兩蚊, 不過我兩次買嘅嘢都唔過一磅

有陣時係SF問題
試過件野到左成日都無比sms我
上網自己check番先知琴日已經到左

我日撚日上佢網MON撚住 尋日問點解未到
佢話幫我追下 到今日覆我話由於我揀果個自提櫃岀左問題 今日內會到 但我到宜家仲未收到呀
費時比人話我盲屌
呢間野係有優點 用過十幾次冇唔見野
買switch都冇爛冇花

不過真係好撚慢 今日第十一日

你地會唔會加佢果個保險？

已經好快仲想點

5/10 寄出好可能係順豐遲收遲左寄
星期六日趕唔切就星期一8/10

同埋如果佢寄出關佢咩事
要屌就屌順豐

咁我同你個case唔同 我係去SF站拎 廢時佢派黎派去

如果夾到時間，最好寄去順豐站，寄櫃好多時都要等多一至三日
本地寄本地都一樣

用開shipbao既英/美/日轉運
暫時用左廿幾次都冇問題，都唔算特別耐
到左香港集運完之後通常第二日就拎得

自提櫃有時好爆，要排隊先有位
你不如打去順豐改自提點拎

千其唔好入條link
唔好經呢度reg

B&S都叫慢
你未聽過有其他集運要等半個月咩

用過shipbao先講嘢
貨到咗冇記錄，用個單number搵件貨搵唔到
一路顯示冇收到件貨，搞到我以為寄失去問寄個條友
對方話已經送到簽收咗喎
好啦去問shipbao淨係得whatsapp客服，隔勁耐先覆仲要係冇答到我問題，然後又話冇簽收到件貨，搞到我就走去搵寄主問係咪佢個邊寄錯
跟住又冇啦啦地彈出嚟話收到件貨，而寄個條友講嘅簽收日子同個網終於show件貨嘅日子係爭成2星期
搞完一大輪終於集運嚟hk又要等2 3星期先送到，外加運費勁撚貴

轉用b&s先知正常集運等佢出貨到送到hk原來一星期就搞掂
垃圾shipbao

用開bns 多數到香港倉後俾完錢 兩日後拎到
美國寄香港 由美國發貨計多數十日內到手
個人嚟講接受到
加埋啲積分 好多時俾幾蚊運費

Shipbao呃秤囉
正乞衣